{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58619&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평삼정골잔디구장펜션"
    },
    "text": "サムジョンゴル芝生球場ペンションは旅の途中の心地よい憩いの場として知られています。 ペンションは様々なスポーツが楽しめる場所で、600坪の広い芝生球場を保有しています。 ここではサッカー、足球など様々な付帯施設を楽しむことができます。 そして周辺には清平駅が車で6分の距離にあり交通も便利です。 朝の静かな樹木園は車で20分、祝霊山自然休養林は車で29分の距離に位置しており、自然を楽しめる場所が近くにあります。 このペンションの入室は5:00で、退室は22:00以降です。 また、客室はすべて禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、調理のための道具や食器類が備えられています。 ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 芝生球場とバーベキュー施設は有料で、炭とグリルはレンタル形式で提供されます。 最大人数を超えると入室できませんし、ペットは出入りできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険を防ぐため、客室内では火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "朝の静かな樹木園は車で20分、祝霊山自然休養林は車で29分の距離に位置しており、自然を楽しめる場所が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理のための道具や食器類が備えられています。ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "芝生球場とバーベキュー施設は無料ですか？",
            "answer": "芝生球場とバーベキュー施設は有料で、炭とグリルはレンタル形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとペンションに入れませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入ることができますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真の正確性は保証されていますか？",
            "answer": "写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などを客室内で使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐため、客室内では火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 475
    }
}